曾有手持幾層樓的退休富婆借錢給老師跳舞，最終退休富婆全副身家散盡，要拿綜援金過活。

不過韻姐亦見過不少太太墮入陷阱，被老師騙財騙色，曾有手持幾層樓的退休富婆借錢給老師，「學費成千成千蚊咁畀，又同其他學生鬥高價錢請老師，賣完一層再賣一層。」最終退休富婆全副身家散盡，要拿綜援金過活。也有年逾40的離婚婦，一廂情願以為與老師跳出真感情，「發生咗關係，使咗錢，結果同老師跳舞仲要畀學費，自己心理過唔到，佢問我，點解老師唔係講感情㗎咩？」

財富再轉移。好事。

而老坑就追捧娜娜大媽，各有所好(色)。

發生咗關係，使咗錢，結果同老師跳舞仲要畀學費，

叫鴨唔洗錢呀
男人 真心 沉左船 鐘意隻雞都會俾低家用先走

有冇發現大陸人普遍情感付出方面好似相對比其他地區嘅人冇咁多
好多都係利益關係

想屌

咪即係叫鴨沉船

人人有功練你都信

岩呀

外來人仕免檢疫

全世界既鴨都係講利益關係架啦

好多鴨成日操fit個身，專門釣啲寂寞富婆
有啲就係網上釣，有啲就去教跳舞和健身...等等

我意思係
除左鴨之外都係咁樣

唔怪得豬肉榮都想成為偉大既舞蹈作曲家

跳舞嘅買樓
學跳舞嘅賣樓

你話唔係鴨
真係無人信

阿姨我不想努力了

諗多咗

支持真愛

跳你老舞

明買明賣好公平

度度叫雞都係講錢㗎啦

都只係各取所需

鴨就是鴨
婊子無情

地獄鬼國

人哋擺明係打份工
你自己on99沉船邊怪得人

請鴨要賣樓先夠錢
條撚鑲咗金咩

仲做乜鳩專業人士，做無蹈老師搵契媽仲好

on9完未 啲財產係轉移畀大陸人呀

你老豆就戇鳩。只要由原本條友去第二條友就係轉移架啦。唔識中文？

再講佢轉俾大陸狗定港鴨關我撚事。又唔係轉俾我。
你都弱撚智。

問吓到時可唔可以收練功券

我仲以為我地既關係係建築係感情之上

你可以研究下日本牛朗和風俗娘，都係講錢的姐

唔通貪你後生咩，講感情都要比錢架

女n手西要毒撚埋單
而家連老女人都要香港人埋單

咁似吳啟明/吳啟華

喂
仇女撚出吓聲啦
而家我可唔可以話全部男人都係鴨？
有尻可以當八達通嘟？

聽聞鄉討好多版主都係鴨
尤其係嗰個超級大隻嗰個
條友成日晒自己嘅半裸照

my dream job

你唔比錢 佢咪無收入 佢無收入 就要返工 返左工仲邊有時間教你

柏木舞子幾正

精闢！btw我都想做，跳下舞就多層樓

「我問老師，既然與學生已發生關係，點解冇感情講？佢竟然答：甚麼感情呀，我們要付出的嘛！」

男版

唔可以,做鴨門檻高到上月球
但女人可以全民皆雞,有個閪打開個大腿啲錢不停自動吸入去

點解咁天真

門檻呢d相對既啫

男人咁努力為乜

按呢個邏輯所有連登仔老母都好有錢
冇人係窮人 個個都富二代 有老母幹

女人俾人插十年二十年先可能得層樓
男人教下富婆跳舞就輕鬆有樓到手

而家睇落男人賣身賺錢速度快過女人賣身

現實果d醜勁撚多

中國人嘅婚姻咪又係咁 大陸女人寧願同老爺奶奶屈就都唔會肯同你供樓

消費完，洗自己錢，再洗政府錢，值得鼓勵啦

唔覺，邊度嘅女人都係咁包括連登仔最中意吹奏嘅港女同日本女人

不想努力了

男叫雞，女叫鴨。沉船問題姐

我就好想知班有錢佬知自己用開既個洞俾大陸仔玩過咩感覺仲要係劏房既大陸仔

連登仔鍾意吹捧台妹，日本妹，韓妹就有

有錢人用開後生嘅洞，富婆個洞無用好耐

心理上我過唔到，瞓隔離既自己用完都唔想有垃圾用，我知道實離婚同搵人砍大陸仔

黃子華

做黑工跳舞？

色字頭上一把刀